有冇山羊座巴絲吹下水(29)

有冇山羊座巴絲吹下水(28)

Lm

LM

悶撚山羊入黎留名

lm

平淡是福

有人同我過已經心滿意足 平淡定轟烈都冇所謂架

山羊男同獅子女夾唔夾?

係。但覺得自己平淡到唔會有人鍾意
冇出面女仔咁風趣搞笑
而係一個認真工作的安靜人

山羊男同處女女夾唔夾?
山羊男同天秤女夾唔夾?
山羊男同天蝎女夾唔夾?
山羊男同射手女夾唔夾?
山羊男同山羊女夾唔夾?
山羊男同水瓶女夾唔夾?
山羊男同雙魚女夾唔夾?
山羊男同白羊女夾唔夾?
山羊男同金牛女夾唔夾?
山羊男同雙子女夾唔夾?
山羊男同巨蟹女夾唔夾?

一次過幫你問哂其他十一個

一次過屌哂佢地老母

夾唔夾睇自己 你肯遷就既 就乜都夾架啦

拿 肥佬黎

No

等左好多年了

信佢就會，唔信佢就自己搞掂最穩陣
俾條仔話事前提要俾到安全感山羊女

利申：山羊女

我想知道呢當山羊仔要係兩個女仔裡面揀做女朋友，佢完完全全無理會過比佢放棄嗰個人既心情，其實山羊仔係咪好冷血㗎

佢係迫緊做唔到女朋友個位要做返朋友，但完全唔同佢講任何野關於另一個女仔，咁樣都唔係朋友啦

利申：山羊絲，俾人放棄左嗰個

二揀一咁癲

個人黎講都比較冷血 其他羊就唔知啦

佢唔愛你 仲可以點理你心情
傾理你心情 佢點揀
其實仳做咩選擇 都有一個人會傷心
只係今次因為傷心果個係你
btw 山羊係冷血

想同唔想都要出聲
唔講鬼知咩

山羊係冷血
唔愛你，話之你死

仲要迫人做朋友，唔詛咒返佢戴綠帽都偷笑

係有個人傷心既，唉我嗰陣都係度問自己，係咪做錯左d乜嘢搞到咁樣

就係覺得佢直接同我講佢情人節約左第二個人嗰陣，我心裡面真係碎左，但我仲要表面上祝福下佢，無辦法啦唔想搞到咁尷尬，咁唔舒服

但我依家既心情係想將佢既野一次過忘記曬唔想再見到佢呢個人

話做朋友係禮貌野黎
佢之後忙住拍拖根本冇時間理你

絲打我諗你同返佢地做朋友都好難，仲要中間經歷左爭嘅過程
我係你嘅話會直接同佢地兩個都斷絕來往

最弊佢真係完全無同我講過嗰個女仔既存在，我都係係friend口中聽返黎，佢連朋友都唔當我係

佢一直一直都係維持著個種曖昧關係，都係有肢體接觸

冷血山羊+1

真
呢句同得閒飲茶一模一樣

騎牛搵馬

屌
我當係辭職個啲send比同事啲email之嘛

因為佢揀緊囉
食兩家茶禮，幾爽

咁樣睇條仔都唔係好人啦，仲諗咁多做咩

我心裡面真係咒佢永遠A0，其實我真係唔get，佢依家都未同個條女一齊，佢只係情人節約左人出去，呢個人真係拖泥帶水囉做野

佢明明知道我鍾意佢，係情人節之前仲要單獨見面又關心下我，我真係唔知佢想點樣

其實呢個人之前都一直係度拖緊我好耐架啦，我都覺得應該放棄，只不過我搵唔到個藉口比我放棄

你冇做錯嘢，佢唔鍾意你都冇辦法
忘記一個人最好就係搵過另一個人
成長必經階段之一

當你後備啫

早啲斬纜咪幾好 而家知個答案 唔好唔甘心啦

我已經唔打算再見呢個人，唔想係佢口中聽到任何拍拖既野，我知道個下真係好傷心

我地中間仲有堆friend個下麻煩呢佢地真係約出黎我短時間內都唔想同佢見面啦

無唸過自己要問佢情人節係咪約左人，然後佢直接話「係」，就係咁直接俾人拒絕左

如果係你 你會點2揀1 又處理到兩個女仔既情緒？
佢個方法其實都好直接好利落啦
唔通仲要佢打千字文 多謝你既付出同愛呀 我知你好好 但我揀左另一個啦 祝福你
其實到時我又咪只會講 晒氣啦 講埋d廢話

你係唔甘心佢冇揀你姐~ 下個會更好

我真係覺得呢個人好渣，我真係好憎佢囉聽到呢句之後

佢無明確咁話俾我聽佢已經同個條女行得咁埋個下，然後佢仲同我單獨出黎，我真係個下個心lar著lar著

咁仲諗咁多做咩?
同我一開頭係個post覆另一個巴絲一樣
感情從來冇得勉強，冇話甘唔甘心，邊個贏邊個輸

未同到條女一齊，姐係佢覺得如果呢個衰左仲有你係到
到時搵你幫佢療傷做樹洞，聽佢幾慘幾慘咩，陪佢散心
咁你咪變左備胎

點解要做second priority， 搵個一個人永遠都當你係first priority

呢個我同意既，唉收拾下心情繼續走落去啦

咁其實佢答左係姐 又冇當面拒絕你
可能情人節佢date完覺得唔岩feel呢
雖然佢亦未必會返轉頭搵你
但人人都有選擇權 佢唔揀你 你咪揀第二個 有乜好嬲

I know that feel

你講得啱，佢無必要咁樣千字文講

其實呢當中，仲發生左件事，就係佢d friend係咁係度吹捧我同佢兩個，本來係之前我已經放棄左一半既時候，突然佢d friend成日同我講，我同佢之間又點點點

然後我就以為自己有機

點知呢個男既一直都無阻止佢個friend無同佢班friend講佢係鍾意第二個女仔

而任由佢地係咁係度吹捧我地兩個

我直頭覺得自己好似俾人利用左黎掩蓋事實咁樣，嗰個感覺真係好難受

真，到時佢返黎搵你，個選擇權就係你度
到時你要揀佢，就唔好怪自己仆街啦

佢d fd出黎抽下水 你自己又認真左
講到尾 佢點揀 佢d fd都係“哦 出左pool 請食飯呀”

我覺得我絕對以後唔會再返轉頭，我覺得呢個人性格太差啦，唔適合我

其實我都係第一次經歷呢類野，所以心裡面真係好難

雖然我唔係A0，但我第一段感情feel到個款真係一個對一個嗰隻愛囉

其實佢當面叫d fd唔好再吹奏 咩盞落埋你面

無錯，我就係認真左囉，我無係佢地角度唸過呢樣嘢，依家未知道左唔好咁容易相信人地講嘢

賤格，至憎俾人利用黎做煙幕
個班fd都係係到食花生，成班花生友
山羊座最後會一嘢同所有人割蓆

你覺得佢性格差，咁當初佢有咩吸引到你？(雖然已經唔重要)
早d知道唔適合咪重好

唔唸咁多啦，我上黎都係想搵人傾下，自己心裡面會舒服d，其實要斷呢段關係，有時候自己無野做訓之前就會無啦啦唸起呢個人

所以我真係真係想快d斷左我對佢既想法

我覺得呢下真係好賤格好賤格，做咩要利用我黎保護佢真正個段感情姐

我依家真係同佢割席啊

其實我當初係覺得呢個人比我感覺好穩重，係我鍾意既類型，點知嗰陣感情剛剛建立左嗰陣先發現佢個人好拖泥帶水，但嗰陣佢已經開始對我好

我唔識係個陣抽離自己

唔好咁輸打贏要啦
如果佢揀左你 你會唔會叫佢關心返你本身對手個心情？
感情從來係咁架啦

其實我覺得佢私底下同班friend講清楚咁就ok囉，佢似乎無咩點講，搞到佢班friend定時定候就係度同我講埋曬d 覺得我同佢就黎出pool，個類說話囉

依家就係要慢慢放低，無得話輸同贏既，感情二揀一，經歷多d應該就會明，當上左一堂啦

最緊要排解到心情，令到自己快d move on

其實冇乜可能會講得清楚
佢幫左你地事但一個=同所有人講放棄另外一個
而佢如果唔想放棄任何一個都唔會咁做
況且把口生喺人地度，佢都控制唔到，分分鐘講多錯多仲衰
我又唔覺得佢唔出聲係有問題

佢一早想放棄我的話，佢應該講比d friend 聽，算啦我get你意思，明白啦，我要放低

佢一早想放棄我的話，佢應該講比d friend 聽
我睇到你呢句之後，就更加肯定你唔明

我想問山羊男朋友係咪真係好痴身？系條街勁多人望住都要拖攪錫...

我諗呢樣唔關星座事掛
其實係要調教架姐 你想唔痴搞到痴定痴搞到唔痴先
and 痴身係指寸步不離，一個禮拜見七日嗰隻先叫痴身，你呢隻叫黐纏下話

我唸你意思係話佢唔會講清楚，因為佢都唔鍾意我，特別係呢個情況下

你想咁解讀就咁解讀啦
發洩完好move on啦

係
只不過有時真係會懷疑 係咪拍緊拖

會 變冷淡
可能因為你都好冷淡
佢先會咁

我仲以為係得我自己一個係咁諗

正常係
除非佢發現佢唔鐘意你
佢會慢慢遠離你
如果係一齊緊
佢會直接講

所以我就覺得奇怪點解啲人會話山羊女好平淡

啲人成日話羊女 中意個人會秒覆wtsapp
但我係見到啲msg 要諗過度過先覆 驚講錯野

你冇錯呀，係無聊嘢/唔洗用腦諗都答到嘅先秒回，認真嘢就要諗清楚

山羊po竟然開29....

真係有咁多嘢傾？

慢咗好多啦，全盛時期一日一個post，mon少陣就已經九百幾個reply

咁又唔係喎 平平淡淡都幾悶我都怕悶
可能我帶少少射手

山羊女係慢熱
但係當遇到唔岩傾既人
講一句都嫌多囉
如果約到山羊女見面
氹到佢笑 你應該成功左一半喇
因為山羊女成日都好少笑
比唔熟既人覺得西口西面

至少我有比人咁話過

Agger 成日比人話西口西面
總之first impresion一定係西面同Cool

係啊!!!
成日比人話係西面婆

Yes

+1

出名poker face

山羊男係咪真係好被動？定係其實佢根本唔想理你

咁我搵機會試下先，希望成功唔該哂巴打

點解山羊仔好多都係單身

山羊屎忽性格
見住有好感既人同其他人行埋就好易自我收皮
會諗好多野 唔想出聲
有冇山羊係咁

女人講既野全部都係假
開頭又話點點點
到頭來又係另一套

只不過提過下d野唔會做
但最後係做緊 仲要做到出面
可能我太上心姐 其實自己什麼都不是

唔想知道答案好想返之前既日子
依家連運動都冇得做搞到個人成日坐係到亂諗

我

山羊唔單止毒 仲係直男黎 比哂機會都唔上

留名先

岩岩識左個山羊男
傾左一排見過幾次都幾曖昧
但同我以前識既山羊男唔太同
佢似係平時都會同女仔好親暱咁傾計
點先知佢係咪中意自己
應唔應該主動問佢

推下先

同獅子男一齊咗七年
唔知係唔係因為呢排疫症所以見少咗
諗返起佢之前喺度呃我嗰啲嘢
覺得好唔開心 唔明點解自己要繼續同佢一齊
啱啱發夢夢到佢以前啲衰嘢個心那左一下
然後喺夢入邊迫自己要醒啊唔好再發落去
結果真係瞓醒左 瞓醒之後覺得好唔開心
想搵人傾訴又唔知道搵邊個傾
因為身邊啲朋友由以前都成日聽我呻
但係我次次講完都唔會選擇同條仔分手
所以佢哋而家都唔係好理我
但係我真係覺得唔舒服 個心

[member]唔好意思代入得太勁。
你依個case我自己會建議搵個人小小嘅地方好好坐低, 用認真, 強硬嘅語氣同佢講, 如果唔係個問盞越滾越大。/member]

喺依個機會想分享條片俾行埋一齊左一段長時間嘅情侶或者結左婚嘅巴絲, 有d位真係好入肉

打機識咗個山羊男
我哋係遊戲係一對佢對我千依百順我嬲我扭計佢都氹我 由始至終都淨係中意我一個
但係佢話對現實嘅我冇fu
佢想點

你打完之後知唔知你自己講緊咩

鐘意網戀?

應該係對個網戀公沉左船

我有少少明
你真人比起佢心目中幻想嘅你可能差好遠
所以佢揀左同你網戀

網戀唔洗負責任

收皮啦 山羊都係垃圾

不辯來服

山羊留名

山羊真係慢熱到癲

留名 頂唔順自己太後知後覺

對住唔熟嘅人:
對住熟人:
一堆山羊:

要識咗三年以上
我先慢慢覺得變熟咗少少

你地邊個想追山羊 放棄啦 12 星座最垃圾

唔想大家傷心 山羊男女都係shit黎

留名

我諗真係冇一個星座柒撚懞懞得過山羊

當你覺得山羊慢熱 其實係唔like你

當你覺得山羊對你好熱 其實內心當你朋友

所以山羊 山羊 生人勿近

做乜咁話自己

總之 山羊就是垃圾

山羊好小朋友

成日覺得慢熱到可以直接選擇梳起

除咗唔甘心之外我好似接受咗冇人中意

有咩免費交友apps好玩

寧缺勿濫根本就係自己失敗嘅藉口

連登
交友app...我好似只係聽過tinder, coffee meets bagel, goodnight, 探探嗰啲
有D出哂名所以知，有D係連感情台都有開post

利申冇玩過

同雙魚男，好似男女角色調轉左咁

A0 山羊女

早幾個月係交友app識左個男仔
真係幾有feel嘅
見過幾次 keep住都有tg傾計
佢有事我會擔心
但係就死都唔明自己點解唔踏前多步
明明人地比哂提示想一齊
其實自己都想就係唔知差啲咩定係唔夠膽

個人覺得Heymandi麻麻 全部都係約炮

今日多咗幾個留言

沉咗一輪總算有番人

算啦 山羊都無資格溝人 講野又串又惡 唉 嚇親人 到人地like自己 自己又會縮 硬係要人估咁 講多兩句都走啦

永遠的朋友 山羊巨蟹

山羊最叻搵藉口 垃圾黎

山羊 一句講晒 生人勿近

我係山羊絲
有冇羊仔同我一樣都係好固執

強逼症 + (俾人話)固執

呢樣真 都唔知自己縮乜 明明自己對人都有feel

點樣先可以比到信心山羊仔
明明互相表白左佢都縮

有冇山羊覺得自己好似唔識同人close ?
成日見其他女仔會有好close 嘅閨蜜，一齊行街乜都傾，但係我連相處舒服，令我可以放鬆可以顛嘅friend都唔多...

原來有人同我一樣

呢度有個會員 叫花乜乜 佢成世都淨係會同巨蟹做朋友 唔止一個 唔止兩個

算啦 山羊同山羊算啦 唔洗害人

冇架啦 我地係咁 你要花多啲時間係佢身上
加油啊！

覺得好無力 好攰

真
連男friend都顛唔到去邊
唯一相處舒服嘅女朋友前排都飛埋我

單身山羊留名

一世都溝唔到女 我話既

唔使咁呀

山羊座都係shit

我覺得銀河修理員有句歌詞幾啱山羊

誰能望穿我
這種堅壯 非堅壯

有冇人可以明山羊諗緊咩...
我自己都唔撚知

相信連山羊自己都唔知自己諗緊咩

其實有冇其他山羊同我一樣 會成日諗其實自己係度諗緊啲乜撚野

等陣先，呢條根本係哲學問題

想問下山羊女，係咪本身都好被動？如果佢主動得既話，係咪多數都對自己有好感呢
好困擾，唔知有冇get錯對方

佢點主動法？

冇 都係言語間姐 有意無意會flirt下咁囉

如果山羊仔做左我想做既野係咪有機？
例如我話覺得前幾日傾電話好甜
佢就打俾我

順帶一提，就算放飛自我溝仔都唔會溝到

山羊男對普通人應該都係懶得理
所以…

我仲可以點樣追佢？
佢就黎去外國讀書

我覺得有機呀，佢flirt你時你又flirt返佢，佢唔反感應該都ok架啦，繼續努力，我自己嚟講，如果對你無好感應該只會hea覆/禮貌覆，點會咁好心機同你玩flirt

long date係難d姐，唔代表唔得嘅，呢度都有成功例子

如果就咁就好簡單的..但她有男朋友的，所以，我唔知道佢的想法係點...最煩係我對佢都有意思..

睇下佢係一個好人囉
大部分羊女望落都係無害天真小女孩
但其實可以好有機心 完全睇唔出
佢可能只係想試你睇下你表唔表態
或者試下自己有冇吸引力姐
有時秒回可能純粹係因為得閒，你要睇下佢幾時上水幾時消失先可以知道佢玩你定認真

屌又打漏字

對咗成分鐘先睇到你加咗咩字

我bold左架

我覺得係我自己睇你漏字個reply果陣auto correct咗，所以先要慢慢睇

過來人 人地當你朋友

唔好諗咁多
純粹係同你熟咗

ching睇得透

又係時候上下水

山羊就係shit

Hi強總

以後唔再信preview
呃我嘅 搞到我size整唔到

Hi寶珠姐

你咁有原則嫁咩

山羊女表示
呢排乜都停晒之後啲毒撚特質出晒嚟
日日淨係想賴喺張床
出廳只係為咗打機同食飯
有冇人都係咁

事緣係咁嘅
我個fd話佢個連登名叫陳寶珠
我信咗佢
所以我以為你係我個fd
打搞哂唔好意思

係
有時飯都無食
懶得煮
只想攤係床

差一日就四個禮拜冇出過屋企門口

點做到 乜都唔洗買

食飯叫屋企人幫手買外賣

廢青生活

好聽d講叫慳口罩

覺得係太自我同太封閉 啲人喺感受到我哋真心之前已經頂唔順走咗

好耐冇見

好耐無見

近排有咩新搞作?

東囝
呢排有去財經台，偶爾見到你

係呀
不嬲都有炒下股票

冇呀
都係做嘢
攪下生意仔

慢慢學

係男神啊
(強迫症忍唔到手改code)

我自己好容易諗嘢諗到好悲觀

明明有好多野係冇發生 但係自己諗吓諗吓就會諗到會發生咁跟住就會搞到自己好唔開心

山羊根本係負能量嘅化身

真

山羊容唔容易釋懷 爆左出來係咪就係無問題

點分到山羊女純粹係想你主動啲搵定其實想你知難而退

超級愛山羊男朋友 勁暖男
未遇過一個男人好似佢咁完美
但佢都係偏向諗野悲觀 所以要安慰下佢比信心佢

遠見代表憂慮

太陽山羊月亮人馬上升天秤
覺得自己係一個矛盾嘅個體

山羊本身都興自我折磨，然後你仲慘

加油

有女未

Me 山羊 天秤 巨蟹

I know that feel bro

有時候有種「不如你將我索性一分為二算」嘅感覺

所以性格都幾複雜

唉
巨蟹女喜歡左羊仔，真係好失敗

想放棄好耐，等緊佢對我冷漠

有冇山羊座都係日久生情，同埋會唔會好容易為小事鐘意人？

我
要識耐咗先可以放鬆啲咁相處，再開始搵到欣賞對方嘅地方

我都係
但係都好睇first impression
如果差嘅話就連frd都唔想做

nope
it never happens on me
可能我係異類 我最重視first impression
如果唔順眼/一睇就知唔係自己嗰type就唔會有日久生情呢回事 甚至唔想有交流tim
同埋小事係指邊D?紳士風度/請食飯/幫手拎嘢/柴可夫呢D?
如果係以上呢D，你first impression唔好，我點做都唔會鍾意你

有冇開tg谷

點解矛盾，查咗查咗發個同你一樣

其實有冇tg group ?

性格呢啲好難改

Same

因為對你冇咩feel

見面都唔想尷尬咖嘛 總會搵小小野講

見面點同 冇得唔覆

山羊同白羊會唔會夾

21 A0巴lm
對女性已經無心動感覺（非基）
雖然唔係好渴望出pool
但係咪個人已經開始壞壞地

咁見黎做咩

不如開個tg group

有冇山羊處女故事

搵人放低tg再開個新

g持 但會唔會無人入 以山羊性格

咁多隻山羊 應該會嘅

你地開我入

要有其中一個嘅tg先開得成

羊仔羊女入嚟喇

麻煩樓主可唔可以pin個谷

上番水先
Pin咗

五日冇人上過水

個post開始沉

上個靚水

ok

Hi

做咩呀你

新手山羊留名 本來都無乜點信星座野
但雙子女真係

雙子正仆街！
雙子女應該幾好

乜原來仲有開po

大家都好毒
我見人地射手好多野講
我地哩到打表情

係幾好 前提係佢好難捉摸 玩死我呢隻山羊

咪係，雙子座一時一樣

又推唔郁個post

推呀推

好錫女朋友,
人生無眼標
唔上進

其實我都冇目標 同生活上勁懶既人
不過讀書/番工就會變到好勤力

幾時先開到新到po

幾時先會開到第30個po

冇人問我

嗨 山羊女報到

山羊女留名

有冇人追過天蠍女？感覺好難接近

同山羊男拍咗兩個月佢話我逼得佢太近 佢覺得同我一齊好大壓力 之後講分手 連磨合嘅機會都唔比我 一來就話分手
完全無先兆 我好shock
之後隔咗第二日又話想磨合一齊翻
乜原來係山羊嘅世界感情喺咁兒戲咩
雖然一齊翻 但佢傷到我令我好無安全感
好怕有一日再失去佢 再傷心過
好似佢想分就分 佢想一齊就一齊
究竟山羊係咪咁

山羊男分手係唔係會冇咩感覺？
山羊女分手係唔係會冇咩感覺？

睇一齊經歷過啲咩同埋分手情況，不過山羊念舊係真嘅

正常，你未了解清楚佢

分手個一刻都好似冇咩感覺

唔表露出嚟啫，扮冇嘢，可能自己偷偷地喺屋企喊

有冇tg group

咁冇安全感就分啦
唔係你都唔會開心

睇下邊個飛邊個
飛人嘅話多數已經諗得好清楚 分嘅時候痛一痛 之後就冇事
和平分手/比人飛就另計

我pin咗

其實星座呢啲真係關事咩

新人留名

新人羊仔留名

哇好耐冇見

純mon post

壞左既山羊

幾時1001

過咗個世紀入黎仲係29

1001先定流浮山刀手到先

1001先

我只能講山羊座絕對係最撚垃圾既星座
沒有之一
廢廢廢

深表認同

諗起呢個post (1X) 果陣有位絲打講山羊篇文

link

本身已經想分手
點知佢快過我講分手
總算有個了斷
呢一世人應該唔會再想同山羊座一齊
好可怕 可怕到我唔想再接觸呢類男人

山羊男缺點

佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

新增:
自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

本身雙子 然後上升同月亮都係山羊

仆街雙子女表示山羊仔真係好吸引

利申初戀同最難忘嘅男人都係山羊
不過都冇好結果

禾地山羊最需要留意呢兩個星座：

雙子座

射手座

無眼睇

同你調轉 天秤女 山羊男
比山羊賤男玩到仆街
山羊男好識玩人心
以前我未好鍾意佢就對我好好
之後我鍾意佢就比錯覺我 我以為自己係好特別
最後無啦啦勁突然勁恨心一句話分手就走
點知轉頭又話一齊翻 好我應承翻之後
又無啦啦話唔愛我 block埋我
我完全唔知發生咩事
自問自己對佢好好
搞到我唔敢再拍拖
我唔再相信愛情哈

有冇一種呢度推post好慢嘅感覺

冇mk妹係度嘅話應該仲靜

Mk妹已成台柱

另一伴係雙子

呢排完咗sem好得閒

但係十幾年

我都係
我地山羊好容易上咗賊船

直頭潛水艇，得個沉字

究竟雙子有咩魅力咁吸引我地

夠善變

前世孽緣

仲有夠神秘

都真，我同我嗰個孽緣嚟

唉，我一落搭就返唔到轉頭

佢點啊

我都係，一試難忘

俾佢追擊到做埋佢女朋友

我性格唔容許我改

我地長情

講得好聽咪專一，老實啲講咪笨柒

乜唔係不嬲一齊

mental illness好似越嚟越差

山羊好易俾人呃

太善良

本身唔係，不過衰心軟

都係，唉

輪迴

我都想知點解會咁
鍾意山羊仔溫柔嘅眼神同埋靦腆嘅微笑，心地好善良

呢度照妖鏡嚟

沉左個雙子女女

做咩咁睇唔開

隻子正仆街（日常1/1）

但係你出到pool

係咪好事嚟

Hello喎
係好事嚟

都真

同個男仔傾過，幾乎攤曬牌咁濟。我地一直都有做好多好情侶濟野，比如佢知道儘量滿足曬我所有對於男朋友既要求。我本身唸過呢個人係咪同我有機會一齊個d既，就問下大家既感覺之類，點知佢話當我真係好朋友咁樣。怪就怪自己唸太多，本身以為自己唔會鍾意佢唔會受佢flirt個日d

山羊男?

唔係啊白羊男
我係山羊女

節哀

本身我覺得我唔會鍾意，點知佢講野越黎越flirt，一直覺得可能有機會。我攤牌嗰陣仲係海旁傾計傾到凌晨咁。點知佢覺得我地做好好既朋友就好。完全我地係傾既野都over曬

咁好撚閪........

不過都係唔想負任何責任吧

所以我聽完佢講之後，我直接就話不如之後唔好再聯絡，真係為我自己好，要放低佢

block 佢啦

冇眼屎乾淨盲

好快冇嘢

真係幾難受

雙子=仆街
各位山羊要小心！

你顧住自己先啦屌

好中意雙子

仆街來

好中意踩落呢個伏

口裏說不…

嗨同路人 同雙子一齊左無耐

如果早d見到依個po
咁我可能唔洗咁慘

點慘法

無啦啦被分手毫無先兆

一齊左幾耐?

我有睇隔離post，絲打你好慘

2個月

都唔知係咪前世做錯事
今世一拍拖就冇好結果

好熱鬧

你班友仔

幻覺黎

試過 唔好啦

同雙子女係咪仆硬街

山羊男
已分手差唔多三年
到現在都冇話想拍拖/同計劃
好似想自己一個多d
感覺上自己比起未拍拖時更收埋自己

係

係啊 偏偏就會比個種好陽光嘅feel吸引

唔夠中意雙子real垃圾

雙子正仆街

雙子係最仆街嘅星座！

每日一篇?

呢個要啦

巴打真係講中
山羊正一渣男！！
已分手

同意

我同你既情況一樣
個男仔就係天蠍 天蠍好難觸摸

哈 個情況有啲少相似 只不過想講天蠍真係好難搞
我今年年頭分手 之後天蠍男就喺ig聊我傾計
仲拎埋電話 whatsapp咁傾 傾左一排 佢就好進取約我去行山 而果幾個星期我地係咁見
仲去埋大家屋企 但分房訓
我同fd去飲野佢又跟埋黎.. 因為我覺得大家日傾夜傾都有兩三個月
而我又覺得因為佢 我都忘記我個ex 7788
所以我咪攤牌講 因為你 我都放低左我個ex 7788
但佢好似覺得我未放到 直至呢件事之後 我又唔知佢想點 所以我自己做左話題終結者囉
前排佢又搵返我 但好似返唔到大家一開始咁
Sor 講到1999 希望睇得明

P

如果山羊男間唔中會話"想見你多啲" " 鍾意見到你"
但我地只係朋友關係, 亦唔會改變

咁其實佢講黎做乜?

兩個可能性：
1. 佢想博下你會唔會轉軚
2. 口花
山羊男係犯賤型 愈難愈要挑戰 佢可能覺得你好有挑戰性掛
有時唔知佢哋追人係為咗份挑戰性定真係鍾意
有時見到啲得太陽係山羊/土象嘅我都

推

我預備開新po已經預備咗半個月

你要努力呀

就快達陣

我幾個月先改一次

咁咪變咗你上幾次水就唔同咗名

呢個post好似有3個我

多重影分身術

其實呢到全部都係我

有冇山羊座巴絲吹下水 (30) 之 終於開新po

完成

推爆佢

push

pull

1000